(突發）9:05荔枝角站黑警亂捉人

9:05 黑警在荔枝角站內，
將2名身穿黑衫年青人圍住。
在場市民一度起哄大叫「黑社會」「黑警」等詞語。
最後2名黑衫年青人被黑警帶到站內辦公室。

有在場市民聲稱，
2名年青人只是站在地鐵站內，並沒有進行任何行動。
就已經被黑警圍住左。

真係CLS

班狗係唔係長期食左興奮劑

食咗過期春藥

依家後生同著黑衫出街都有罪？

又另一單？！

黑警全家死無全屍

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

尋日唱歌都拉，今日係黨鐵企都拉

食屎啦死黑警

直接捉去後面毒打 屌你老母咩世界？

跳閘

隔離post個gym撚真係唔該佢下次可唔可以醒少少

軍政府

我依家就好撚驚
驚到工都唔柒敢
一係你就戒嚴

發生咩事？

依家就係瘋狂9拉 明知唔落charge都搭返去玩9你地真係落chagre個班上到庭 就算輸都係納稅人埋單
簡直係無成本咁搞串party

沒有最賤 只有更賤
請發誓永世不原諒黑警 不與黑警有任何友好交流

係咪係時候轉顏色

支持，同黑警講野都想嘔 更莫講朋友

屌你班議員唔識開會宣佈香港界左嚴?

民間記者會完全wfc

泛民幫下手都唔撚得?

出街犯法，黑衫犯法，後生犯法，企定定犯法

有義士跳閘俾人捉到！